有冇人同我一樣覺得立國安法好開心

條所謂國安法其實立唔立根本冇分別
就算之前未立法
佢要拉要打你都係冇佢符
呢一年d蓄生做嘅野都唔需要法律基礎
鍾意姦就姦，殺就殺
條法例對黃人影響不大

相反藍絲之所以係藍絲
除左真心愛國同有利益關係個班
仲有堆係覺得唔關佢事
2047？到時都差唔多訓得棺材啦
只要而家唔係街頂撞班偽進仔
對佢地黎講根本冇影響
仲有堆天真到以為香港仲係有法治
總之淨係唔想你班人係條街阻住佢而家搵錢

而家加速變成2047
到香港真係失去原有國際地位
班愛國藍絲突然見到關佢d錢事
先真係對佢地做成影響

有時會諗 一開始暫緩就收手
會唔會死少好多人
國安法唔會到
但而家唔到 遲早都會到架啦
學班藍絲咁諗 都退休喇 關我撚事咁咩
香港人冇做錯到
光復香港 時代革命

期待出現「置諸死地而後生」嘅一刻

如果沒有 “香港這一年”
十年後 世界 再無 “自由之地” .....

會拖返長個限期
但係象徵式嘅廿年係咪真係有意義
調返轉諗如果個期限係2087而唔係2047
自己究竟會唔會係藍絲
始終幾廿年後都真係唔係好關我事

覺得好安心牙，終於有髮可醫了。

Just the beginning 我要成個香港同我陪葬

藍絲一定嚇死，剛到退休年齡個班

成功嘅第一步，點都好過民主抗爭30年

火水煮蛙係精神嘅
順手消毒

起碼呢一年
D會去飲圳飲屎水食地溝油嘅後生仔少左九成
前一兩年見到d後生講親娛樂都係中國都咪話唔驚

所謂嘅條文仲要咁on9